[獻計] OK / 7仔 買啲信用卡gift card 有無得諗？

係OK / 7仔 買啲visa / master 信用卡gift card 有無得諗？ 豐儉由人 , 入幾多都得（$200-$5000)，隨心送俾前線。 用完就掉左佢無線索。

=有得諗
= 收皮

唔支持比平時車飛野飲野食都唔好意思去收 你比錢一定唔會收 巴打出於好意 唔忍心比負皮

當係封利是咁一野質俾啲後生前線 無得話收唔收啦

如果我收到我都唔會用

咁你唔用唔通還返畀人咩

比我地留返少少骨氣，我地冇弱智到真係餓親都要去搏，頂多都係放棄下娛樂，咁多位既心意真係心領啦

我明你意思， 但係啲人講嗰啲 百佳卷 / M 記卷 唔係仲更加唔好意思拎咩？

明白明白 我意思係純粹資助下物資/各種需要

要捐出去有幾難 好多野一關乎到錢就會唔同哂
我真係明白咁多位想幫手想支援下學生哥，其實比物資已經好足夠 我真係情願係暑假唔洗番學唔洗發夢既日子係屋企食下杯面留錢黎發夢 都唔想收到大家比既錢 大家買d糖 包野飲已經好大支持

master card 要用 id register

可唔可以請佢地食大家樂
M記真係唔健康

幫手買gear 啦
有啲鋪頭見後生仔就唔賣或者開高個價
又唔知啲鋪頭會唔會有閉路電視
萬一個老闆篤灰就仆街

最佳策略就係個個都去五金舖買gear
有發夢嘅買唔發夢嘅又買
再叫埋老豆老母或者啲唔關事嘅人落街買
就已經係對前線最大嘅幫忙

OK 唔洗 ,直接俾錢就得

M 記已染紅，不應買！